係果欄做左年半，你問我答

如題

你日日既lunch係咪都諗緊食咩生果？

好似好雜有冇黑社會

夜晚果欄d 貨車同幾十板生果 永遠單線行車
從來無猶差趕 係未有特權？

Btw 呢幾年買生果買到上晒癮 d 日系生果
連車厘都要食塔斯

晚晚要經個條路拎車都要一眼關七，又要避馬路車又要避拉生果車，仲要比生果佬仇視阻住佢地返工咁

啦有無特權呢依家野我真係唔知，只不過果欄真係百幾年都係咁

係啊

度度都有㗎啦

巴打我想搵批發拎貨擺門市做零售，有冇介紹呀

請唔請part time做野？

返工時間係點

幾錢人工

負責做咩

其實你夜晚黎睇下，有咩啱買返去鋪頭就得咖啦
再唔係宜家日頭都好多有貨買㗎，有啲重平過夜晚

你去搵下咪知囉

點入行，係咪要有uncle daddy帶住先做得

其實我就做日間嘅，夜晚批發就小好多
人工嘅話 間間唔同
我就賣野嘅

琼姐正唔正？

見過有一檔
近馬路係門口
條友換d唔知邊到黎既士多啤梨
入去日本士多啤梨包裝到

宜家啲日本士多啤梨有部分一到香港就唔得
啲貨唔靚，無理由掉左佢㗎

所以有啲行家就會自己check返啲貨
執返靚仔，唔靚嘅會唔要

你可以放心，無人會用其他地方嘅士多啤梨換做日本嘅，因為一入口你就知㗎啦

其實佢地係有責任心先咁做，有啲行家唔理有無爛都照賣

自己諗啦

係咪會平過出面？
揸車黎有無位泊？

未去過 想去買生果

大部分都會平啲
泊車要自己搵下啦
依排差人趕車都趕得幾勁下